警察教唆人尋死，得唔得㗎？ #希望巴打絲打轉載查問

警察教唆人尋死，得唔得㗎？ 我唔想再見到有人犧牲，請阻止警察叫人去死
#希望巴打絲打轉載查問

侏儒黎？懷疑有無五尺

山區助養兒童一日警察計劃

如果你同一個你認識的人一起遊行，他被差人打而你因為看到而心理受創而有損失，你可以用民事訴訟告政府賠償.
Case law McLoughlin v O’Brian

推

起底組出動

pish

現在晚晚都難以入睡

好撚樣衰 應該係我成世人見過最樣衰嘅女仲要無腦
成世做狗就岩

PC連樓都買唔起 仲話自己交稅養自己

直頭洗左腦

最尾張圖邊撚到黎架 係咪祖國呀 陷家剷

相由心生

可能佢覺得佢交嘅好向左走向右走多

如果你同一個你認識的人一起遊行，他被差人打而你因為看到而心理受創而有損失，你可以用民事訴訟告政府賠償.
Case law McLoughlin v O’Brian

但呢度係香港

話我地交嘅稅連佢哋買零食嘅錢都唔夠
佢估個個好似佢人工得2皮幾

男人定女人黎

相由心生
唔怪得個樣同隻豬冇分別

成隻豬閪咁

幾年前聽過朋友嘅警犬朋友講，做得差婆嘅女都係心理變態，原來係真

如果個老母係都要送你俾人虐待
個仔女一開始同你講爸爸媽媽 我唔想呀
爸爸媽媽唔理
個仔女開始嬲 但都知道唔可以傷害人
只係係房打爛野 再加多句對唔住呀爸爸媽媽
我真係好驚 唔想跟第二個呀
個爸爸媽媽同你講 拿我遲下先送你上去啦咁好未？
仔女發現個爸爸媽媽根本唔係愛佢
只係想出賣自己去攞利益
我想問到底係個老豆老母要反醒定個仔女要反醒呀屌你老母

佢地既logic好怪， 咁點解佢地班黑警要打佢地老闆？
成班香港人養緊你班黑警

可能真係入左警太學堂
完全洗腦教育

搵得果兩皮幾以爲自己好撚勁
連登仔FG 都五皮啦

仲有 輪咁多更小心生Cancer 命都短幾十年

點解可以咁蠢
普世價值、基本人權同加人工做比較
果然係警校出身

佢地只會話
你班友只會話稅都未撚捐，淨係出黎搞事
係佢地眼中沖既都係學生

推 電子報警

警校出品 必屬佳品

求地址，我想約佢今晚食飯

由佢覺得香港係有法治嘅嗰刻就知佢係毅進仔，腦=腸
仲話法治，大陸都治法，叫隻大陸閪男人婆返大陸啦

字都未識寫學咩人講道理

況且狗話根本唔係道理

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

其實佢男定女

呢d pc仔搵2萬幾蚊，要交幾多稅？
點解講到自己係稅局大戶咁？

受小女子一拜

可能佢覺得自己係老闆

如果呢個時候仲係用法治嚟睇呢件事 而唔係用良知嚟睇 跟本已經稱不上係一個生物 亦無資格評論其他生物 狗都不如了

教唆他人自殺，夠料就告得

係，洗腦學堂

發電郵試下先

拎公司加人工黎比喻笑撚死人咩
係人都知比人剋扣人工就搵勞工處啦

講到咁撚正確 咁不如出黎示範下應該點樣爭取呀

爆幾度玻璃門就論到拆晒成個場
洗唔洗重建呀 爆左附近幾多間鋪呀？

警犬堂出品 必屬佳品

塊面成碗紅豆沙咁

唔講唔覺，一講就覺 可以整幾碗

又黑好似好污糟好多老泥咁

佢地警犬思維真係一流

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

警犬又有偉論

我地好好笑 so9sad

Cls真係相由心生

係

個樣生成咁樣對已經係報應啦

集黑，矮，眼細，大鼻，火星坑面於一身
佢左邊果個差婆粒墨已經係最大既懲罰

呢堆咁樣衰俾人由細蝦到大，笑到大
係個咁既環境成長，心理唔平衡都好正常既

push

教唆自殺犯法架，呢d野梗係搵1823叫人處理，最緊要要求開file回覆
留email電話就夠

仔黎？

呢d咁既料，係咪真係會捉到賊

吾你老母
甘你老母

毅進仔真係唔識字架喎

求起底組出動

岩啦 加你地少少人工 叫你地坐就坐企就企
留黎醫你地屋企人都要既

笑左，加個少少人工又交多一蚊稅。就係度鳩叫

求起警犬底，保護義士。

點解搵果2萬零蚊一個月可以咁自信
做警察屋企都唔慌有錢得去邊，走去笑人住公屋咩玩法 好似好多警察都係住公屋

比喻不通
政府唔係父母 人民唔係子女
相反先有人民後有政府
無政府而人民仍在
人民出錢聘任政府管理社會
官員係人民既僕人
應該係人民係父母 政府係子女

完全正確

呢啲劣質基因唔好出黎柒啦

係，要大力d推

推爆佢

老豆強姦自己個女
個女反抗 想要自由
衝擊個屋企有咩問題？
唔通由得個老豆強姦唔反抗就叫正義

不過做得警察又點會有腦呀
唔好怪佢地

真係，歪理當真理
完全洗腦先可以做警犬

問顯係林鄭話佢係媽媽呀麻
咁咪用返佢果套套返落去

呢個女犬仲不停叫緊大家去死！
求起底阻止

吾佢老母咩
毅進妹字都唔識寫

可憐！ 吾佢老母真係

其實你有冇諗過Blur返唔係黑警嘅同學仔呢你怕唔怕佢哋會畀Gap汁姐(相中人) 砌生豬肉？

垃圾警犬我地出糧俾你班狗你地咪又係照樣打我地嗯班老闆

FYI，佢中學當年話自己食燒賣最鍾意點｢Gap｣汁

放心 砌唔到生豬肉
現在只是白色恐怖，我地唔好比黑犬嚇到

垃圾警狗
咁多人死唔見你
你死咁先係邁向天下太平既一步

正！

由佢啦佢父母生到佢咁佢已經受到應有懲罰

點解D樣會咁似

已收到消息，女犬底已被起 等公告
琴晚扑得咁爽

哈哈，犬全部都係犬

推撚爆佢

警犬可以光合作用，自己交稅出糧俾自己，笑撚死人。

Pish

藍屍習慣: 凡事錢行頭
貪錢同邪惡僅為同義詞

睇東方報如同道友

坦白講！好撚醜樣，比佢做警察行出街，真係損害香港形像

做女犬都柒過人

推佢老母

推爆

推佢個狗西

omg
好驚 又有警察製造恐慌